4個月來在前線觀察既感受 - 點先係攬炒？？

"If we burn, you burn with us."

文長但好希望大家睇睇🙏🏻

4個月以來苦苦爭取5大訴求，跌跌碰碰試過無數方法，流過每滴汗血淚，所有悲傷委屈憤怒罄竹難書。我們所有付出為的都不是破壞而是建設一個更美好的香港。
攬炒壯烈浪漫，可是主張這種方向的人甚或同行手足真的做好了焦土的覺悟，包括生活經濟精神心理上的準備了嗎？欖炒首先最切身帶來苦果的，必定是最基層的市民。4個月我們奮力抗爭，他們奮力謀後路一走了之。而你最想郁果班人有權有財有勢，成千上萬無能力走的人燒到體無完膚陪葬才讓他們燶了條毛。

或許攬炒應該是無計可施下的一個ultimate result，而不是我們的immediate goal。勇武和理非好像已到了一個抗爭的樽頸，5大訴求必須要持續爭取，可以用甚麼方式?冷靜思考一個「炒硬佢但又炒唔到我」的短期目標就是人權法和1124區選。前者需要國際輿論；後者需要普羅大眾市民支持。

而美國人權法案同區議會.....就係可以做到「炒佢唔炒我」.....所以係咪可以冷一冷操穩住呢兩條線呢

義士不是condom，勇武的角色轉換

勇武連自由/命都可以不要，你們勇敢的撼動政權，換的是全民覺醒和支持，令這場運動的火一直燃燒。我們永遠尊重前線的決定不割配合，和理非日以繼夜做文宣大家互補才能走到今天。

衝衝子也是由和理非演化而來，不割蓆，也包括勇武不割和理非的蓆去支持，讓和理非一起上場work 一下美國人權法和區議會選舉，大家先在肉體上「休養生息」，在精神文宣國際線上繼續窮追猛打，好嗎？

陶傑：「...香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。」

1124區議會選舉的重要性

王喜說，區議會選舉是最就手、最快可以得到的強力工具，是可長久深入各區改變市民想法，和在行政及錢財上實際讓香港邁向民主的工具。

王喜說，大家可否想想，如何利用發自內心的勇氣和決心，去得到這工具呢？

王喜說，大家可否想想，武勇按兵不動，不是「忍氣吞聲」，而是「休養生息」呢？
不割蓆，是否也能代表，在某個時刻，比較和理非的階段性路線，也能得到勇武的認同和配合呢？

講攬炒的人係咪想 出老解, DQ候選人, DQ區議會? 又或者100個民賤聯的人當選拎到每年幾億的resources做文宣, 定想送100個鄺神入區議會令社會聲音係番我地度?

非常非常擔心仆街政府會直接取消區選無所不用其極DQ候選人資格，因為這是建制派共同願望；朋友間已經有這個心理準備，希望香港人有決心有勇氣同時，也可以轉身射個三分波，為612到現在的抗爭，先漂亮收割一回再說。

大家請三思諗一諗如何衝破樽頸而不中林奠計呀！！！！！

突發！香城online現已公開發售！

自推！！

自推

推一推